Сегодня 18 лет как с нами нет Владимира Алексеевича Вергунова. Он придумал Лицей,как пространство свободы,творчества и достоинства! Человек Эпохи Возрождения! Простите нас за Средневековье в вашем детище...       В Лицее № 8  будет проводиться олимпиада по математике и физике от МФТИ. Приглашаются все желающие 7-11 классов. Основная информация опубликована здесь : https://vk.com/club176762362
По всем вопросам обращаться в лс) https://vk.com/wall27337638_642   https://vk.com/wall-40905423_85943
Весьма полезная статья. Рекомендую. Где вы, народ? Рюмку чая не с кем выпить.  В связи с трауром день рождения Лицея переносится на следующую пятницу. https://vk.com/wall-35963721_34451

Лицей - съёмочная площадка.     Сегодня были обнародованы итоги премии Губернатора Московской области "Наше Подмосковье"!

Наш Лицей взял в копилку две вторых премии:

в категории ИНИЦИАТИВА спецкурс Юный железнодорожник;
в категории ОБЪЕДИНЕНИЕ турнир туристического двоеборья Крокодилиада.

Наши поздравления!  ПОРОГ переступить, не поле перейти, особенно когда на пути к нему так много испытаний, справиться с которыми под силу только настоящим лицеистам. Будущим конечно, ведь посвящение еще впереди!

Однако все справились! Спасибо организаторам и всем причастным к этому замечательному празднику!

#ПОРОГ2018 Новых идей, новых свершений, новых друзей. ЕПБ Фрагмент про Лицей в середине сюжета   Наверное нет бога футбола-или он просто смеется над нами...Реал вошел в историю..и Зидан как тренер..у Ливерпуля-Карие(у)с))    ДЕНЬ ОТКРЫТЫХ ДВЕРЕЙ НИЯУ МИФИ
1 апреля с 11.00
В программе: 
• Выступление ответственного секретаря приемной комиссии по Правилам приема 2018 года 
• Конкурс-квест Открытый университетский марафон с призами 
• Игра на самоопределение Траектория выбора 
• Информация о программе обучения на военной кафедре, конкурсы, призы
• Научный фестиваль Science & MEPhI 
• Награждение победителей олимпиад, выдача дипломов призерам олимпиады 
• Экспериментариум и демонстрация опытов по физике и химии 
• Брифинг работодателей, консультирование по вопросам трудоустройства 
• Экскурсии в учебные лаборатории и научные центры НИЯУ МИФИ 
• Демонстрация программ лицеев в составе Предуниверситария НИЯУ МИФИ 
• Занимательные опыты по физике и химии

Расписание Science & MEPhI на картинке      ВЫЕЗДНАЯ ОЛИМПИАДА 2018! 
Лицеисты! А также другие старшеклассники, планирующие поступать в технические вузы! 
2 февраля в ЛИ будет проводиться "Выездная олимпиада" для 9-11 классов - отборочный этап олимпиады "Физтех", которая даёт льготы при поступлении в МФТИ и другие топовые вузы (уровни олимпиад по математике и физике - соответственно 2 и 1). Помимо этого за хороший результат в "Выездной" начисляются баллы к индивидуальным достижениям при поступлении в Физтех. Также, как и любое участие в олимпиаде, это хорошая тренировка перед вашими дальнейшими испытаниями, которая проходит прямо в ЛИ! 
Все желающие должны зарегистрироваться на сайте абитуриентов МФТИ и нажать "принять участие" на странице мероприятия (ссылка прикреплена). 
Лайки, репосты!
https://abitu.net/event/2747/event.profile-info  С НАСТУПАЮЩИМ НОВЫМ ГОДОМ !!!!!  28 декабря (четверг) в 17:30 состоится встреча с выпускниками Лицея Е.Владимировой и М.Муковским (1-й выпуск). Тема встречи "Образование, работа и карьера в IT-отрасли". Приглашаются все желающие, в 1-ю очередь 10-е и 11-е классы. Место - скорее всего лекционка. Просьба распространять эту информацию.        Немного полезной информации по поводу КОНКУРСА ТВОРЧЕСТВА!!! 
Время заявок продлевается до пятницы (1.12). Все, кто ещё не решился, у вас есть ещё немного времени поразмышлять и все-таки решиться принять участие! 😉 
НО теперь, чтобы записаться, Вам надо подойти к [id84487949|Чутчевой Анастасии] или [id76540193|Оли Волковой]. Можно писать в ЛС или подойти в лицее. Тех, кто уже подал заявки, просим сделать это повторно!     Приглашаются желающие заниматься на каяках в бассейне (пр-т Южный) с ноября по март. 
Здесь можно:
- получить опыт управления каяком и подготовиться к летнему походу по рекам, озёрам, морям;
- освоить приёмы самостраховки;
- научиться азам каяк-фристайла; 
Это интересный вид активности, благодаря которой можно научиться уверенней чувствовать себя в водной среде и ощутить новые мышцы.
Время занятий в воскресенье с 20.00 до 21.30. 
Необходима СПРАВКА от врача для бассейна! 
Официальная группа: https://vk.com/stal_kayak , там будет дополнительная актуальная информация. По всем вопросам пишите в л.с. Очередная игра "Что? Где? Когда?" состоится в субботу 18 ноября в 13 часов в лекционке. Приглашаются все желающие. Состав команды не более 6 человек.   Здравствуйте! Как там выборы? 
Голоса считает Лига? Балу, ты так мне и не ответил :( ЛИЦЕИСТЫ

Приглашаем вас на концерт нашей выпускницы!                          Дорогие лицеисты! В настоящее время проходит оформление "Фотогалереи" нашего сайта. Пожалуйста, присылайте ваши фотографии, которые отражают жизнь лицея, наши праздники и яркие будни.
Фото можно присылать мне в личных сообщениях, дабы не засорять новостную ленту группы.
От меня каждому отдельное "Спасибо" и плюсы в карму))))  Поздравляю лицеистов и их прекрасного наставника [id7894249|Дениса Махачева] с победой в молодёжном туристском военслёте!) Ура!  Для ЛиГи, будущих президентов, лицеистов.

Так интересно у вас устроено все. Я уже оставляю 4-й комментарий под всеми постами про выборы и ни получаю ни одного вразумительного ответа. Я так понимаю это все какая то бутафория? Имитация бурной деятельности и иллюзия выборов? Разве это всех устраивает?           